半年保住台灣，一年多少少促成國安法，香港人下個milestone係乜？

全球攬炒世代
要既就係 掙扎 同 一場戲🥳
With great foot, come great stone.
中共已陷入用石頭砸自己腳既循環
中共係岩系；香港人係水系
繼續be water，一齊討論下策略上需要點修正
和理shop 自由行 黃色經濟圈 會有咩影響

中共解體

兩年內入哂集中營

玩當代文革批死有外國國籍的賣港賊

鬥死愛國商人

打倒資本家

全面上綱上線

仲差解放軍屠城

英國建Hong Kong town

海外建國

海外建國
韜光養晦

發展資訊科技，太空科技
太空殖民

香港獨立，唯一出路

身邊藍絲以為抗爭者會好激心

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

大家覺唔覺已被共匪立法引哂去，無人理9月6呢！